重酬$5000

尋找失物！
30/5 00:30我朋友係牛頭角至藍田返屋企途中跌咗一部黑色iphonex 256gb
內有重要工作資料及群組
如有拾獲 煩請wtsapp聯絡+85246108328
交還比我 薄酬$5000
不追究責任 萬分感激！

問警署睇下有冇先

依家用到去 4 字頭電話架啦

追究咩責任

又薄酬又重酬 即係點撚樣呀 另外電話有4字頭架咩?

打下咪知囉😑

打通咗有個男人聽喎

不追究責任
攞番大陸賣都冇咁嬲

不追究責任
如果比我執到就一野掉爆佢再踩多幾腳都唔要你果幾千蚊